Kante覆蓋地球30%都要失4球

上季輸4:1
今季輸4:0
如果無kante分分鐘789

般利矛妻d人識游水